鄭立：台灣人係唔俾係投票日拉票、至於香港人呢。。。

投票當日禁止助選行為！中選會提醒，自 2020 年 1月 1 日 00 時 00 分起，至 1 月 11 日下午 4 時止，不得以任何方式，發布與候選人或選舉有關之民調資料，亦不得加以報導、散布、評論或引述。投票日當天 0 時起，也不得透過社群媒體或任何方式，為候選人或政黨助選及宣傳，違反者處以新台幣 50 萬以上、500 萬元以下罰鍰。

根據選罷法規定，投開票當日，投票所內或附近有競選或助選行為，拉票、散發傳單、傳送簡訊、重新張貼、懸掛或豎立標語、旗幟、使用宣傳車輛或擴音器、穿著候選人競選背心於投票所附近徘徊不去等，應已構成所謂「競選或助選活動」。
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
好可怕, 如果你是在臺灣的臺灣人千萬不要在投票日拉票.
至於在香港的香港人? 我不知道.

請廣傳.

推